7點40分 9號風球

7點40分 9號風球

Increasing Gale or Storm Signal, No. 9

The Increasing Gale or Storm Signal, No. 9, was issued at 7:40 a.m. This means that winds are expected to increase significantly. Do not go outside and stay away from exposed windows and doors. Make sure you have a safe place to shelter.

Dispatched by Hong Kong Observatory at 07:40 HKT on 16.09.2018

地鐵架空路段尾班車快開了

9號唔係仲會開架空咩
係惡劣環境先唔開

返工

係愛呀

仲短過小巴
開黎做乜